C'est un example d'implementation d'une liste chainée circulaire :
    +    cette méthode est généralement utilisé dans les jeux multijouers tour de role.
    +    ceci une présentation : https://en.wikipedia.org/wiki/Linked_list#Circular_linked_list